========黑洞傳送門========

1

2

3

4

開啟傳送門！

hi

傳送門on!

早

報告！傳送門唔係好work!

再黎！
1

5

6

7

現正傳送至黑洞！

煙巴痴左線

我要入黑洞 跟我一齊出發！

無架啦，算吧啦

系統信息： 傳送門以低功耗模式運作

推到熱門痴線

加油

現正位置 吹水台